《蜘蛛俠2》港台譯名被彈

Marvel與Sony聯手打造的蜘蛛俠電影大受歡迎，第二集《Spider-Man：Far From Home》亦已在拍攝中。而今集的港版譯名亦出爐，名叫《蜘蛛俠：決戰千里》，但網民似乎覺得有陣陣娘味。不過港版都不及台版譯名古怪，因台版將之譯為《蜘蛛人：離家日》。另外，男主角湯姆賀倫（Tom Holland）昨日於Ig發放片場片段，片中見到他的戰衣與上集一樣，並未有新衣登場。

[url][/url]

回家日 離家日

點譯都柒架啦 事但啦

出家日

愛離家

雖遠必蛛

花憤胸

#出走
#遠方

呢個好貼切

我覺得決戰千里幾型喎

蜘蛛俠2 出家

蜘蛛俠-人離鄉戰

蜘蛛俠2-人在遠方 蜘蛛沒有和唱呀

好撚好笑？

多咗

香港譯法一向嘩眾取寵

好彩冇格硬食字
例如逃學威蟲

依個真係掂

遠征

強勢回歸完緊係要強勢離開

有陣落魄英雄味

離家出走

屌 好撚好文彩!

蜘蛛俠2:離家很遠

蜘蛛出城之妖壇教祖3點「畢露」搞硬美國

蜘蛛俠2: 強勢出走

蜘蛛俠2：離家很遠

愛回家2 之 蛛俠

蜘蛛俠2：家？不了

蜘蛛俠2：來一趟小出走

出殯日

應該學啲港女ig post咁 蜘蛛俠-#出走日

蜘蛛俠2 死亡之旅

蜘蛛俠2之不愛回家

蜘蛛俠2 - 不回家的男孩

英文片名on9先

蜘蛛俠2 - 出家

蜘蛛俠2 #來一躺說走就走

今天不回家

香港真係好鐘意決戰XX 大戰YY

蜘蛛俠：千里之外

今生不回家

香港啲譯名好撚高汁喎
大陸台灣次次譯親都一陣膠味又怪

蜘蛛人離鄉賤

劇情：復仇者聯盟4事件發生後，彼得·帕克和他的朋友去歐洲放暑假。
資料來源：
蜘蛛俠：遠赴歐洲放暑假

蜘蛛俠2-今天不回家～

蜘蛛俠放大假
Spider Man’s Holiday

決戰千里同far from home啱啱調轉喎
夫運籌策帷帳之中，決勝於千里之外
係講係屋企坐係到，嘴炮指揮就打爆你

又歐洲
拍親落去歐洲都好易變爛片
雷神2

蜘蛛俠7

蜘蛛俠：歐洲歷險記

蜘蛛俠久必離

蜘蛛俠：歐國夏日之旅

蜘蛛俠1:回家了
蜘蛛俠2:回家？不了

蜘蛛俠：歐陸暑期之旅

蜘蛛俠：歐陸任務

蜘蛛俠：老鍊咁遠

蜘蛛俠2:遠走

蜘蛛俠2:你的我相隔多麼遠

我送你離開 千里之外 你無聲黑白

貧下中農螞蟻革命史

蜘蛛俠2之Peter方架

決戰唔係決勝呀
同埋而家邊有人話用典故啫

又娘又老撚土

蜘蛛俠：花焚空

蜘蛛俠2 去遠走

蜘蛛俠3終極回家
蜘蛛俠4終極離家

《蜘蛛俠：出走凶間》
《蜘蛛俠：潛行出走》

是但揀一個

出走風雲
愛離家

決戰千里有咩問題？ 唔差喎

我覺得幾型

CW未又係歐洲

蜘蛛俠 之 Far From Home

點都好過台狗個譯名啦

蜘蛛俠2 花科空

蜘蛛俠2 : 打你老母個臭閪造

蜘蛛俠：Far From Home

蜘蛛俠： 遠離家鄉

蜘蛛俠2: 花訓空

蜘蛛俠2: google translate error

蜘蛛俠2:花火攻

蜘蛛俠2:快火攻

蜘蛛俠1: 愛。回家

蜘蛛俠2: 花份空

蜘蛛俠2 : #離開是為了回來 #休息是為了走更長的路

都唔鬼啱音 重作啦

蜘蛛俠2:我送你離開 千里之外

蜘蛛俠2 轉戰歐洲

潛行xx

第三集不如叫愛回家

蛛蛛俠2:阿姨自己係屋企

蜘蛛俠2：傾巢而出

蛛在野

其實9成西片個英文名本身係好直白 直譯返中文會變到好戇鳩
譯得好又顧及到原意真係好撚難

遙遠的「加」
彼得柏加

蜘蛛俠2 遠遊

次次睇呢啲post都笑死

spiderman 2: feeling so good

蜘蛛俠2: 離鄉別井

決戰千里
決勝於千里之外
大佬拋書包前讀下書好無

蜘蛛俠 - 花份空

隋書 東夏克平，南國底定，參謀帷幄，決勝千里

千里同千里之外根本冇乜分別，係呢個情況係同一意思

蜘蛛俠2: 露營必須酒

蜘蛛俠2:尋找他鄉的故事

蜘蛛俠2：向世界出發

蜘蛛俠: Marvel?不了/蜘蛛俠: 都是sony好

蜘蛛人2 : 決戰遠蜘旅

蜘蛛俠：離鄕別井

蜘蛛俠2 ：奇俠遠征

蜘蛛俠2:家未回

好有香港電影改名的味道

《蜘蛛俠：搏盡無悔》

唔撚係掛

蜘蛛俠2 花逢凶

犯我美國者,雖遠必蛛
套戲要包含撤僑元素,蜘蛛俠護送D美國僑民離開,人人都高舉美國護照,結尾鏡頭ZOOM近蜘蛛俠,同時身後的美國國旗在風中飄揚